邊到有得買醫生紙

如題

認真 報驚拉尻你

淘寶

長沙灣有間醫生開兩日藥150$

高抬貴手

Thx

喺度問真係博拉